可唔可以搵人jot低陳百祥的言論，然後將佢的論點分類逐個反駁？

唔得閒睇直播
有冇人可以幫人做依樣嘢？

我上星期整咗一個反駁藍絲的資料庫。
人人都可以將自己的反駁擺上去，但而家個database仍然需要擴充。
陳百祥係最typical的藍絲，有冇人可以將佢的言論好好整理，然後交比巴打們反駁？

黑警兩大錯誤

1.違反警隊規例（開槍射擊必定要有目標）
2.黑警阻礙救援，令傷者延遲送院

即刻睇返當晚直播，睇下個編號係乜，成隊人同指揮官都要負責

我哋眾籌，告到佢哋坐監

推

同啲藍屍一撚樣

人地搵隻弱智出黎鳩UP兩句
你勞師動眾用腦去反駁

睇著直播, 廢佬祥真係真心logic 錯撚晒

讀書真係好緊要

做實事，唔好淨係將杜汶澤陳百祥大戰當電視劇咁睇完就算。
陳百祥係最typical的藍絲，你睇直播的時候要有系統咁整理佢的論點，然後逐個反駁。

駁黎多餘

你當完善一下自己依面的論述

免費教育免費醫療

你睇完更加覺得駁黎無用，佢地永遠唔會聽入耳

駁贏都哂氣架啦
你駁贏啲廢老就會話我唔識政治架 不過總之而家你地搞到亂哂就唔啱 我地普通市民黎架咋

你只需要駁一次，然後將你的反駁save低。
下次有藍絲講相同言論，其他人就可以直接copy and paste嚟用

一早講左唔洗理藍絲
唔好嘥時間嘥精力做啲無謂嘢

算把啦。呢個垃圾。

藍屍可以無視

拉

人地打亂章鳩噏你仲咁認真

我依個plan就係幫緊巴打省精力
你駁一次就夠。我將你的反駁save低，以後大家就可以重覆拎嚟用。

你當完善下自己依面的論述

你話係，我覺得唔係，其實係_____

唔好晒9氣啦...
要明的人明晒...
唔明的人再講都無謂...

同弱智講道理完全係浪費時間

藍絲會同你講道理? 理論?

例如陳百祥信咗啲咩fake news，你地都幫手整理下

梁天崎
政治的工作 是讓不支持自己的人支持自己

真心支持

佢地呢d鳩噏你永遠駁唔完
佢係連畫面影晒民調都唔話唔信既仆街

係明想拉你入泥漿
杜生咪中左招

和藍絲辯論是浪費時間

咪理佢呢d小丑啦

可用黎做文宣, 十問十答, 答番陳百祥d 7野

反駁個弱智.....

駁都嘥氣，條友九唔搭八

好撚叻言論：404 Not find

駁黎都曬氣。佢係完全主觀話有就有無就無，無視所有客觀事實。耍無賴既極致。其實佢啲point 一早喺有邏輯嘅情況下可以完全反駁到。不過佢喺將邏輯變到無邏輯，啫喺駁黎都曬氣。完全討論唔到。

唔撚洗搞呢啲嘢
留番啲時間文宣好過
對牛彈琴冇撚用㗎

唔洗放咁多注意力落敵人到

我對佢有傾見？完全唔知佢up咩

佢前言不對後語
唔夠講就唔知唔理
民調唔理
講事實就話係你見到既片面
比例子就係個別例子

無敵講撚晒架WO

杜生理性駁完，用番藍絲邏輯串9佢

荷蘭蠢 住邊？想搵佢拎簽名

咩叫一撚樣
佢咪就係藍屍

無論點可言

既然民調你唔信
係咪應該有個機制比社會好直接咁表達意見
公投法？全面直選？普選？

晒氣啦 同柒頭叻依D廢老係理論唔到
根本就活係自己個世界入面
問佢點解721唔開真槍
人地影晒出黎 佢又話睇唔到攻擊性武器
人地話做左民調 佢又話唔信民調
咁同佢可以講咩？

你搵到佢既論點

你好撚得閒咁喎

Sry我睇多次都想嘔

你認真去駁就已經輸左
佢耍無賴你仲jot低黎研究？

藍絲唔撚聽人講嘢 真係唔好曬氣

唔需要哂時間理佢 係人都知佢講野on99

唔係針對陳百祥本人，而係佢的想法反映到一般藍絲的想法

駁乜撚
佢話唔會強姦就唔會
佢話係膠喉就膠喉 鐵通就鐵通
任佢up
呢種人有野好傾？
係佢嘅世界觀 佢覺得係真嘅就係事實
唔需要任何證據 睇唔到就當冇

支持

面對藍絲歸謬法好緊要，順佢邏輯落去然後得出一啲好荒謬嘅結論
例如一開始陳百祥已經話唔信民調，但又信有片見到「暴徒」
甚至可以問返佢你冇落過場點知香港5個月真係發生過嘢

荷蘭叻冇可能會「輸」

因為同佢拗係雞同鴨講，佢活係自己世界

根本唔會認低威

咁仲好，擊破藍絲思維

屌 條友都唔知講乜膠
先講論據
再講論點
龍門又任9佢搬
佢以前點講波嫁大佬

Agger
除咗滿足自己反駁慾同笑9佢之外有乜撚嘢用

我們咪用返同一招囉
佢話721全部都係膠喉，咁全部港鐵站都係黑警臥底破壞

正港豬
仲花時間係D唔理智嘅object 上面
你反駁完佢 佢都照斬尻你啊
明唔明啊

裝睡的人

你仲咁認真去應佢

所以你咪輸囉，將自己水平拉低去駁

佢呢啲咪不學無術 冇知識冇思考
做錄音機loop 人地講過既野

我代阿叻幫你答 我睇唔到 我覺得唔係 我唔信 我覺得有隱情

陳百祥話。。。。。 但係其實。。。。。

佢有撚論點咩

on9仔7事po返娛樂台

成班藍絲都係brain dead monkey 由鳩佢地啦 反正佢地都聽唔入耳

我唔理 總之你搞亂個社會就係唔啱

真心好多藍絲咁諗

首先,佢地唔講道理,就算再ON9,
佢地都唔覺有問題,其次,佢地接收既資訊同常人根本唔同
所以真係無乜用,都係俾返自己人聽

我落街痴兩張文宣唔好？

善用不推文

佢既存在就係為咗浪費大家時間

叻哥支持成立獨立調查委員會

我唔理 我唔聽 我唔覺我唔理 我唔聽 我唔覺我唔理 我唔聽 我唔覺我唔理 我唔聽 我唔覺我唔理 我唔聽 我唔覺我唔理 我唔聽 我唔覺我唔理 我唔聽 我唔覺我唔理 我唔聽 我唔覺我唔理 我唔聽 我唔覺我唔理 我唔聽 我唔覺我唔理 我唔聽 我唔覺我唔理 我唔聽 我唔覺

好好利用做文宣

有啲嘢就算用處不大，但係都需要有人做。
而且有人做咗，其他人就唔需要再做。

大家生活在不同時空
其實無討論空間
佢唔信 係無辦法 你只能捉住佢 佢唔信一下 就打一下
打下打下 你話佢老母係雞佢都話係
上智與下愚不移

叻伯要嘅Facts

甲由平

唔係有人整左個反駁師整合咩

淨係拎佢支持獨立調查委員會就夠玩撚死佢條柒頭皮啦

真係要我屋企d廢老同佢講d野係一撚柒樣

鳩噏叻話睇唔到封殺，不如叫佢嗌5大訴求同光復香港，睇下會唔會俾支那封殺

好
但而家好多人唔係痴緊文宣，而係睇緊杜汶澤陳百祥

佢話科技可以冇樣冇number都分到邊隻曱甴打邊隻曱甴

佢呢個人既性質就只係娛樂大眾

幫你更正
應該放返注意力去真正敵人
陳伯呢d稻草人黎

叻好有矛盾 差人矇咗面都有科技可以識別到咁洗乜嘢立蒙面法[black][/black]

是但9UP 都有一點屌打佢
話完左就可以查POPO 有編更

休班警 冇證
你點查呢??

真心膠係冇撚得救

我記得之前見過有個同藍絲辯論嘅論據wiki
有咩咪上去望下，無咪加埋入去lor
當補充資料庫

依個就係完美反駁

無point點jot

大家應該放大佢支持查黑警
唔係同佢d鳩噏泥漿摔角

我咪係整wiki嘅人囉
而家無咩人參與

真心膠唔洗睇

大部份人睇到果d 佢全部睇唔到

唔洗啦 全部藍絲講過哂 駁都唔難

佢睇到健仔係揸鐵通，所以阿sir有性命危險，開槍係合理

721佢睇唔到係鐵通，所以阿sir冇必要開槍 喎

甴近平

push

呢啲雙重標準 無撚得救架

民調係民意即係市民既諗法，佢話我唔理唔關我事，咁市民同年青人又點會理荷蘭叻你講乜？

重講到自己好撚偉大話咩有一個肯聽我講就ok

其實佢講嘅嘢得論點 無論據論證 佢嘅邏輯就係 大前提）警察點會錯 小前提）暴力就唔岩 =》警察用暴力就係無錯
同埋佢無common sense 大陸無封殺

任何咬耳仔亂刀斬人個啲嘅唔係私了
個啲冇一種係私了
佢淨係見到一單，就係馬提露比人私了

佢咩都我聽唔到,我睇唔到,我覺得,我唔信
點同佢講落去?
佢全部講既都係opinions,冇facts可言
你同佢講facts,佢一句我唔信就將佢變成opinion,根本冇得駁

過多兩年佢就死,唔好嘥時間

睇撚到嘔血，頂唔緊

無意思 唔好再放大條柒碌啲所謂論點 全部自己作故仔 駁嚟嘥氣

陳百祥係需要黃秋生咁嘅級數嘅人先至收拾得到，杜汶澤仲未得

阿澤咁難駁係因為阿lag無羅輯
佢提一個有利自己既假設然後推出一個結論
你唔質疑佢既假設就會跌落佢既垃圾結論度
例如一黎就假設任何形式上街示威都係暴力，暴徒
警察就以暴制暴喇
事實係示威本身係和平進行，警察/藍絲亂入先會製造暴力
佢唔同意，最多打和，但你同意佢既假設，你就輸了
基本上都係咁

就算你地唔駁
大家喺Facebook都會見到有人駁
可唔可以將精彩的反駁save低擺上嚟呀？

根本無可能，佢講樣樣野都錯

水蛇春咁長

你見杜汶澤駁都廢事

有冇人聽到 有一段係嘈緊天下太平
荷蘭叻話咩世界冇一個地方可以，唔會有天下太平之類

之後講到 可以成立獨立調查委員會，但係要等到成件事完左，要等到天下太平的時間

去投訴科投訴係咪要報案人俾曱甴編號？

洗鬼咩
CUT頭CUT尾 CUT佢D言論比藍絲睇咪得

日日同藍絲屋企人練
要駁簡直無難度

幾時可以重溫
返工唔得閒，蛇咗出去睇但已差唔多完

你真係唔識wo

傻啦 同弱智講道理佢地唔撚會明
班撚樣邏輯滿分 根本溝通唔到

老實講，係杜生比面佢啫
係佢要自己擺晒款搶人講野，有佢講冇人講老屎忽態度
連主持講緊佢都爭住講
佢要自己失禮丟架，大家都有眼睇到

開左唔夠三分鐘就關左

個個藍絲都前言不對後語架啦

咩編制?? 唔該搵返呢幾個疑似警員先啦

明報記者遭警員圍毆 三投訴兩列「無法追查」 一列「無法完全證明屬實」
shorturl.at/ctyCL

唔係難駁 係杜汶澤講唔夠兩句就俾啊lag插嘴

唔好諗住可以同豬嘅思維接軌

唔使啦 裝睡的人叫不醒

反駁個冇腦有咩用
記大學生大過

對住呢啲人真係命都短幾年

認真駁一定駁到佢一棟都無
大把事實，大把片

梁天琦:我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

成班人話冇用係咩心態
支持樓主

真

邊有話輸嬴 , 邊邊都我睇唔到 我唔信

唔該師兄（想推

陳:警點解要比委任證你睇

市民：點解要睇我身份證？

警察投訴科真係易做

人無恥便天下無敵

班藍絲咪就係咁撚樣講野囉 十足十我老豆

真係唔好晒時間
佢係典型藍絲，無得溝通

我睇到谷哂青筋，杜生冇爆粗好犀利

呢次訪問好似我每晚同老母既對話

Jot完之後整做文宣
佢呢啲柒頭皮有藍絲肯睇

一句 我唔信你講既野 我睇到既就係咁 完
駁都廢事

人一藍腦便殘

就好似佢話開槍無問題，因為比人圍
你唔好即刻接受佢比人圍呢個事實
而係點解佢比人圍
例如便衣狗先開車衝入人群
例如green object自己脫隊追入人群
再爭論佢地衝入人群岩唔岩
佢地係要製造混亂定係驅散人群？
總知就係要達到一個共同接受既事實基礎先可以向下討論
所以爭論應該往上，往下就比無意思

對呢啲無瀨要令佢自打咀巴load唔到先得
好似沉默500萬人咁
你要講撐警都係得幾萬人

唔可以俾佢無瀨言論帶住走

無 因為佢根本無論點

唔駁啦 駁唔到
你贏我輸

其實黃藍最明顯就係
同一條片（雖然藍通常d片都cut左）
兩邊睇到既野都唔同

港台應該collect幾條片
即場叫佢地2個講下睇到d咩
咁先講到個分別
就咁純文字討論係冇咩用

你有你睇 我睇唔到
膠管當利刃
鐵通當藤條
民調7成我唔信
200萬人仲有500萬
肯定冇死人冇性侵

今集mvp 主持人 : 你點咁肯定

佢靠無賴出身
唔關讀唔讀書事
一個人無賴 係唔會安良心做好事說好話

都係既，根本無恥便無敵
佢話佢見到膠通係鐵通
毆打變毆鬥
on lun 79

去我個post 同我理論

你反駁佢 最後佢一句唔信就收皮啦 點解浪費時間係依個柒頭身上?

佢係藍到發黑，有道理可言？

個主持都有少少忍唔住
“叻哥你好似好多野都好肯定咁喎”

佢根本同佢演開既契弟角色一樣

呢啲都係文宣嚟

本身係黃 你都唔洗睇文宣啦

文宣就係俾藍睇
藍嘅觀點就係啊叻嘅觀點

依個都係優質反駁
需唔需要反駁、反駁完之後對方聽唔聽係一回事，但至少每個自己人都要清楚知道對方錯誤嘅位喺邊

唔好話同藍絲嘈 哂氣，根本就唔夠理據講贏人

推
每個問題，一句反駁
大大隻字貼牆

其實你去香討求其開個新聞post已經有得jot

錯
係將佢O既言詞好似tvb 咁改為美麗的句子

點駁？
民調我唔信
警察無故打人睇唔到
警察執法期間犯法 天公地道 查乜春
天下太平先要拎委任證

無架。但係有人講歪理，你都要講得出點解對方講嘅嘢係歪理

就係睇完先知駁嚟先嘥氣
阿叻就係勝在無恥 唔係人身攻擊
而係無論佢嘅論點明知幾咁無稽都可以理直氣壯咁講落去

有啲藍絲唔係唔講道理 只係priority 同價值觀唔同
加上資訊接收 朋輩影響 慢慢先越嚟越泥足深陷
但好明顯阿叻唔係呢種人 去到後面你會發現杜汶澤同佢
唔係講緊同一種語言 大家都以為阿叻會畀佢屌到一棟都無
但其實唔係 杜汶澤一開波就處於劣勢 因爲佢要講道理
Never argue with an idiot because they will drag you to their level and beat you with experience
就好似打泥漿摔角咁 明白嘛？

但荷蘭叻成日提嗰支電槍係幾時嘅事？
好似冇印象有電魔出現嘅

依家科技封樣都可以搵到個人啊

你同佢駁黎駁去係佢想做既事⋯

放大佢撐查黑警先係反將佢一軍

佢支持成立獨立調查委員會，譴責咗警察暴力

佢台面隻杯無一野車埋去算好野

無辦法架喎
選擇性失明
一句話我睇唔到我唔信就完

大家真係要學辯論

佢唔會睇, 唔會信
佢只會揀想相信既野信

唔好晒時間

阿叻話 "成本獨立調查委員會冇問題"

多狗魚

拉
唔想知佢講咩

呢d先係我地要做既事

聽到721林卓庭帶武器白衣人冇武器 然後仲要係互毆就知駁嚟都哂氣

你咁樣反駁個焦點只會係針對警暴

佢呢啲正正係啲廢老藍絲嘅語調

試下代入無恥藍廢老既思想就會答到
1. 睇唔到
2. 冇資料,唔評論
3. 我覺得唔係咁

佢個人以為以法治國叫法治 亦無人權思想 呢d咁low既人無野好解答
不如放大佢個獨立調查委員會仲好

要反駁都好 唔係要反駁阿叻嘅論點
佢只係一個小丑 呢場論壇除咗noise 之外係畀唔到我哋任何嘅insight

其實呢刻應該要每個人都已經識駁架喇

柒頭叻: 警察以暴制暴
轉過頭又講: 咩警暴?我睇唔到

曱近平

721件事
應該大部分人都係睇嗰條片啦
明明林卓廷係事發後先趕到元朗拍live幫手
但班藍絲就講到佢班馬去元朗踩場咁...

啲藍絲睇到有人俾人鶳就好撚激動你真係可以咁答返佢

真係曬鳩氣
話警察用暴力係合理
警察正正常常點會濫暴 比佢睇片就話一定係示威者先挑釁
再證明係警察先挑釁就話個別事件
咁仲有咩好講

你d文宣比咩人睇?
佢而家咪就係比材料你做文宣

心口開槍合理論：
1）葉繼歡持械行劫，攞住支AK47周街掃射，打劫，當年啲差佬都係射佢隻腳
2）當時警甴手持雷明登長槍，有布袋彈，仲有警棍可以用，根本唔駛開真槍

無得駁，因為都唔係討論

721就話睇唔到鐵通

從來唔覺d議員咁有號召力

佢只是小丑一個，不需要花時間在佢身上

呀澤都講左 條友係冇論述
你有數據佢就話唔信
淨係話你破壞 差人做乜都話必要

冇錢食飯都支持 推呀

科大生手足需要我哋集集支持，咪理個on9百祥啦

同條垃圾講 有用？

唔好哂時間係佢身上

晒撚氣la, 集中行動post同集氣tko手足la

拉返先

咪係，要黃變藍先有用㗎嘛

將反駁陳百祥啲論點攞嚟做文宣
廢物其實都可以利用下

無謂同佢花時間

洗咩理佢

我發覺到個問題嘅嚴重性
其實係中共外宣控制嘅藍媒不斷扭曲事實（港人港地之類）
然後D藍屍不知不覺已經墮入咗異次元變成堅尼地人
呢個就係建制派咁反智 香港社會咁撕裂嘅原因
香港嘅戰爭 其實係自由傳媒與中共喉舌嘅戰爭
佢地係完全信L迷曬中共嘅新聞論調 而成為同中國人一樣嘅思維
所以香港班藍絲 其實係已經被中共媒體改造成功嘅中國人
香港嘅問題 本質上係黃媒與紅媒 真相與謊言 香港人與中國人嘅戰爭
香港處於兩者之間嘅風口浪尖 先會變成咁

所以最大問題其實係D紅媒藍媒
但如果我地清洗媒體
又可能失去香港最可貴嘅言論自由

其實美國等自由世界都面臨同樣問題
中共利用自由黎侵蝕自由
利用傳媒自由黎傳播謊言扭曲真相 撕裂社會
但言論自由係我地捍衛嘅基本價值 我地又唔可以唔俾佢地講野
呢個問題好似冇解

咁多人話唔洗駁文宣一直都要做 兩者有咩衝突

眾籌買起班仆街好過啦

尤其係吹雞嗰對狗男女

依家聽返，嘗試慢慢整合一下

叻：如果年輕人唔出嚟犯事，冇警察會打你

叻：睇唔到警察點暴力，暴徒扔汽油彈、攞攻擊性武器打警察，暴力由暴徒開始，警察唯有用相等暴力停止暴力。

請無視叻狗

無時間理佢個on9啦 笑完咪算 反駁完佢都聽唔入耳啦

拉 唔好理小丑

幫popo駁一駁你
1. 我有目標 但唔洗話你聽 我聽日就改左個通例佢 吹啊
2. 有冇人受傷我唔知 我只見到面前好多人鬧緊我
告我囉 排期都排十年 官又係我既人 投訴科又係 告得入先算

個腦構造唔L同,真係曬9氣

唔駛啦
駁黎做乜
啲時間用黎貼文宣好過

不如我地開多個po叫人幫手？

六點後停止討論陳百祥

點解可以比你條廢柴搶晒啲頭條

醒呀
香港人
Focus 返主線

其實要反駁喎

連儂牆嘅其中用處就係咁架啦

屌 聽哩句聽到燥

無意義，佢哋係唔醒就係醒
等於你去同個俾邪教洗咗腦嘅人辯駁一樣
無謂浪費時間

拉

多鳩餘 無人想知條廢西做乜

推 2/10

推
3/10

駁還駁 但其實今晚有野搞 可唔可以分左次序先
全民V煞 麻煩幫手推一推post

唔好嘥時間做呢啲嘢

廢老就係無賴冇邏輯
好典型

支持 一定要做

我覺得無需要曬時間反駁一個無腦既人。仲有大把野要做

盡快停止討論小丑阿叻

好似今日杜汶澤對陳百祥咁，其實大家都無可能改變到對方嘅立場，咁做咩佢地要上電視呢？
佢地就係要比自己人睇、比淺黃淺藍睇。
如果你比藍絲問到口啞啞，一來自己人的士氣會下跌，二來淺黃淺藍會覺得你理虧。
所以大家有必要熟悉對方的論點、歪理，強化自己的論述。
要有能力用最簡短的語言擊破對方的歪理。

一feel到好似講錯野，即刻話自己冇乜讀過書

拉
推行動post

咪撚理條on9啦 第一日知佢係小丑咩

根本就係鬥無賴

搵人LIST哂 阿撚叻 D POINT 響度
遲D慢慢再討論

俾邊個睇先係重點
邊個同on9講道理，邊個就係on9

真心唔明點解咁多人話反駁係浪費時間。
其實坐定定睇杜汶澤對陳百祥直播都係浪費緊自己的時間。

你善用睇直播的時間jot低陳百祥的言論，找出陳百祥論述的弱點，然後集眾人之力擊破先係善用時間囉。

最typical藍絲就係咁無logic
我地亦唔會夠佢地講 因為佢地會不停雙重標準
唔夠講就spin走

咁你都要確保所有自己人都講得出點解陳百祥係雙重標準。

反擊黎把撚咩！

同啲有精神病嘅人是辯論真係浪費時間
算吧啦

最有效文宣方向

無用架 就算你講得出佢邊度雙重標準 佢地都唔會認唔會明

唔好再推啦

岩 學天琦話 要拉攏唔支持你既人 變左支持你
學識反駁佢地觀點係好重要一環

就算佢唔明，但係你唔可以輸。

好似今日杜汶澤對陳百祥咁，其實大家都無可能改變到對方嘅立場，咁做咩佢地要上電視呢？
佢地就係要比自己人睇、比淺黃淺藍睇。
如果你比藍絲問到口啞啞，一來自己人的士氣會下跌，二來淺黃淺藍會覺得你理虧。

唔係為咗駁陳百祥一個人
佢係一個typical的藍絲，你完美駁咗佢，其他連登仔就識得點駁自己老豆老母

開咗

所以呀澤嘅表現先係最重要
你整理條垃圾啲觀點再反駁係無意思
無人想睇同自己立場相反嘅野，除非佢係自虐狂

講呢D,真係阿撚弱智浪費時間
撐既點駁都唔會變...

咁你覺得呀澤今日表現點呀？

假如你覺得佢既論點係無知，低能既，你要做既唔係反駁，係恥笑同侮辱佢地

佢講D野咁低質，運動開始咁耐都唔知駁過幾多藍絲掉轉駁都駁到啦，連登仔唔係廢到仲要諗點駁啊！
不過整完印出嚟做文宣都無壞。

咁你都提供啲最狠毒嘅恥笑同侮辱方法

Push

佢乜撚都話唔知，唔理，洗咩駁
我唔知示威者用暴力，我剩係見到黑警打人

唔好浪費時間冇用的
我老母就係黎種廢物藍蛆